大家記唔記得V 入面嘅劇情？想鞏固權力就製造一場瘟疫，然後令自己就做唯一手持解藥嘅人

過一段時間 中共就會話已成功研發解藥 一個華麗轉身變做救世主 令人民錯覺中共先係唯一可依賴嘅執政黨 光速穩定國情 加強操控

如果係咁就仆街了

對中國內部地區可能WORK既
不過到時肯定各個中國地區炒賣解藥 疫苗
又劏民回血

依家上面局勢咁唔穩定 外憂內患 用呢種手段絕對唔奇